中共要收番香港好易

直接隊爆樓市 一炸中產自殺/冇得唔專心搵食
兵不血刃收城
再者 國安法推左 中共點會容許中港兩地樓市差異咁大
差異愈大 兩地人民流通性愈低 減慢融合
所以 樓市會點 大家睇路啦
呢次唔止係97咁簡單
咪撚信咩自住無得輸啦港豬們
歡迎鞭我屍

簡單啲講買香港樓咁貴,倒不如買深圳樓. 因為當初買香港樓嘅溢價 (法制保障,資金保護...etc)已經冇咗.

北京，上海樓價 VS 二三線樓價
其實唔洗融合，換左班買家姐

例如可能有一日: 中央宣佈，香港境外居民可自由買賣香港物業，D 富二三四代咪黎哂香港買樓包二奶囉，當後花園。 香港中產未上車果班會叫你番大灣區置業。換血更快

樓市點都唔會跌

其實上面一早出左聲，
叫大陸人民儲下錢先。

最近一個月個升市雞棚，有無大陸人主導啊？表面上係封關阻住入市，但隨時係用封關去阻截入市。

另外，啟德又撻地嘅，係邊間發展商？
其實睇下大陸人個舉措，都知道有事將會發生，原來就係國安法，但相信只係起點咋。

你可以話習共係邪惡極權，但佢會送大陸嘅順民去死嗎(經濟上)？諗吓啦。